部ipad唔知咩事

話說我一向都淨係用部ipad mini黎save相同睇片
琴晚唔做咩事睇睇下youtube自己重新開機
之後就去番好似買新機個介面
然後叫我入翻apple account

問題就黎啦

我入黎入去，佢都話我個密碼錯
(ID同密碼我一向都記得好清楚一定唔會有問題)
如是者我唯有撳忘記密碼，用個email黎認証
奇怪嘅係我用@icloud.com黎做email同ID
但佢話我個認證嘅email係@stabifix.com
我完全唔知stabifix係乜春，更加無用過
最有問題係佢話有人用 尋找iPhone 黎揾我部機
而我肯定我有熄左依個功能 (有apple嘅 email 確認)

所以想問有冇人知道我部ipad係發生咩事？
同埋點先可以解番部機？

俾

部機真係我

返

認真答你
有盒有單去蘋果
冇盒冇單去警署

樓主我同你情況完全一鳩樣
就幾日前既事 好采係部iPad mini1黎
本身都慢到仆街諗住掉 比左老母用黎睇劇
佢夜晚用完好地地 第二朝就比人lock左
個accoun仲要變左唔係我原本果個
btw咁多年前有單都掉左 又唔想去警署

最後比左部ipad air2老母 自己買左部ipadpro12.9

比人hack咗Apple ID, 佢入find my iPhone 鎖撚咗你部機。拿拿臨上Apple ID個網改密碼，唔係連啲相都拎唔返

你之前有冇中過啲釣魚email啊

係改唔到，入極都話我錯

部機無連email

因為買果時係托阿哥係蘋果做嘅朋友買
依家得個盒同順豐張運輸嘅單
蘋果果張單就無
如果就咁得個盒得唔得？

買過唔係問題，係想要番入面啲野

你個嘢壞咗呀！

i

P

擺明你apple ID比人知咗你password username，登入咗，改咗你email, password, 再lock撚咗你部ipad啦

你ipad有冇連email關你有冇中過釣魚email咩事啊，依家得你ipad入到你email咩
之前有冇收過啲好似係Apple send 黎嘅email叫你撳條link入去login Apple ID iCloud咁啊？ 又或者你上每一個網都用同一set username password?

依家總之就係你個account 俾人爆咗入去，改哂所有野。依家個account已經唔係屬於你㗎喇

A

Stop

雙重認證重要性